學生又點，學生唔拉得呀？學生可以殺人犯法呀？學生不知所謂

我係中大su Facebook見到之前就警方再次入校拉人發表嘅聲明， 有好多屌鳩大學生， 話大學生係暴徒曱甴嘅留言。 碌落去好多都係詆毀我哋手足， 我哋係咪應該都去中大facebook留言支持下中大手足

裡面班狗屎垃圾藍絲廢物應佢地都費事

今次真係要抄對家del comment啦
吹撚漲咩

成班垃圾係度圍爐
又講埋D死廢老先會講既詞 咩大害生 見到都尷尬
活係自己世界入面 咩叫HR唔好請中大學生
痴撚線唔通請佢地
隨時佢地係失業既垃圾

唔請中大真係笑撚左都廢時同佢地講野

D死廢老係咁撚樣
我都聽過唔少
英文字母都未必數得晒 係度話讀大學讀屎片

死廢老 我話你知，我就係大公司hr 我專請黃絲